大家覺得呀蕉個婚姻keep到幾耐？

兩年內

一世

我比較想知佢老公有冇睇過佢set閃卡

瀨生都未夠三十未玩夠啦

點解係由羊獸成拖住呀蕉出黎係婚禮